是靚晚 剝皮辣椒豆角粒炒肉碎

好送飯

準時6:00 dinner

啱啱先放工你就食晚飯

5點收工
5點半返到屋企
6點食飯

8點飯後果

食完C唔C伏

好可愛，好得意😍

我女友😍

今晚唔食男人？

拉

9點比定仔屌屎忽

定仔整Doggy snack

嚟，抱上去捉住嗰兩舊嘢

辣椒呢？

米癲拉

點解成日食剝皮辣椒

好味,煮咩餸都可以落D落去吊味

印度風味？

但屙啲屎會唔會好臭

唔會

台式風味

我B彩瑛

非

彩=我老婆

定延我老婆
彩瑛我情人
講完